屋企人有糖尿又唔肯戒口 可以點

正常人6 佢16 已經極高水平 仲唔肯戒口 仲買一大支汽水番嚟 買細罐 一日飲一支我都算 買2L真係好恐怖 又買雪糕 真係痴撚線
唔夾住佢就唔去睇醫生 成日同我講老咗唔好送佢去老人院 自己又唔注意吓健康
300幾磅我連抬你上輪椅都抬唔到 第日點照顧你？撚有錢請個看護？普通工人姐姐見到咁都嚇到走啦
勸唔聽 係咪可以放棄？

買重佢人壽

幾歲？

冇好野食生存仲有咩意義
可樂飲無糖咪得
白色罐嗰隻我覺得分別唔大

年紀有返咁上下就由佢啦 都想佢開開心心

死

5X

你都識講糖尿病唔肯戒口
仲可以點
你可唔可以全盤控制佢飲食先？
陣間佢又走落街買可樂同蛋糕
你勞氣都無謂

記得落翻自己名

但佢唔係 佢買2L裝 少糖 但睇過糖都係好高 佢一飲都唔飲咁少
我會試吓買無糖嘅俾佢

認真冇得救
相信你乜方法都試過

唯有見步行步 一係你先行一步

睇下有冇d較低糖的飲品可以代替
唔好期望佢可以短時間內戒糖
因為糖根本係毒品黎
除非意志好強 否則冇可能戒到

準備d切手切腳圖俾佢睇

有幾難
戒唔到既人好廢下
包括有d連登仔

咁睇你吸左「毒」幾耐啦

無糖可樂

無糖雪糕

切咗唔恐怖
爛咗恐怖d

食完飯帶佢落街半個鐘
唔好俾佢瞓
食多啲菜 有纖維嘅食物
甜嘢我估佢未必肯完全戒甩
首先從份量減起
例如每日半罐先 大約用半個月至一個月
之後見佢需求冇咁大再減半
如果個日佢飲咗一罐就同佢講聽日冇得飲
或者直接溝啲水落去

食3年命唔食6年 係你你點揀

作為醫護嘅廢J表示要先搵出佢唔肯戒口嘅原因
再從根源入手 例如原來佢純粹想追求甜味嘅就可以用上面巴打所講 飲白色可樂用代糖 睇下可唔可以用替代品 其次可以用後果話俾佢唔戒口嘅後果
第二 講真鐘意甜野都唔係一時三刻嘅習慣 可以同佢慢慢減 例如 第一日飲1.5L 普通可樂 + 0.5 L白色可樂 第二日1L普通可樂+ 1L白色可樂
第三可以用獎勵 例如佢成功cut down 糖份攝取 就同佢去旅行(例子?)
老人家係固執D 巴打你要慢慢嚟

呢位巴打好有見地

溝水果part又殘忍啲，試下梳打水？

老人家應該係追求甜度 所以溝淡可能未必得

我等得飲一杯可罐前要飲一杯可樂先會較易接受

食物用代糖，例如佢好鐘意食某蛋糕你試吓用代糖自己整，或者先用生酮用嘅糖，咩羅漢果糖先

可樂除咗慢慢減份量，試吓買coke zero 倒落杯，希望佢唔覺 同埋每針一杯可樂比佢，倒砂糖落另一隻玻璃杯到，比佢睇住佢飲緊幾多糖落肚。

潛移默化糖嘅害處，例如無啦啦中風死嗰d新聞，糖尿病上眼會盲，青光眼等等，比d危機感佢

零食問題，最好用比佢食多d菜同白肉，食到佢飽八成再少澱粉質。

逼佢飲多d水，無咁多位食立雜野

長期我覺得一定要揾個佢鐘意又低GI 嘅substitute 食物先治到本，上youtube 睇吓攞靈感 ?

Anyway 長期戰要軟硬兼施，加油。

買重人壽送佢一程啦
佢都唔想生存，你迫佢有咩意思

要死唔俾佢死咩

我都有病唔食得甜嘢
但越唔食得越想食

偷偷地倒緊d 掉晒啲甜嘢食
5比＄佢
收埋佢條門匙

2L 一日一支真係好癲

講真，佢嘅人生，佢會負責，關你鬼事

出左事你估可以唔幫手咩，出事多數都唔係好快死，但可能仲活得慘過死

佢要切腳 盲眼果下 佢就會戒嫁la

硬逼係冇用 你得閒搵多d恐怖圖比佢睇 唔好講野 就比佢睇 等佢自己思考下
佢自己會變

由佢開開心心食夠就走啦
改唔到架啦

等死囉 冇得迫

幾多歲？如果得返無耐咪算⋯⋯

其實咁高血糖，都可能要用藥
而家好似有d 新既糖尿針，可以令佢食慾減少，又唔洗好似insulin 咁日日打

無糖可樂依然可以引致糖尿病情

只係好少少，但係都係有傷害

樓豬屋企人之前有睇醫生？睇完肯唔肯食藥？

由佢去死 唔比家用 買夠野食放屋企就算

糖尿病依d 慢性病可以擺好多年
到時佢爛手爛腳，切撚埋變殘廢
或者糖尿上眼盲埋，併發心臟病腎病
可能就會肯戒

肥肥沉殿霞有糖尿，都沒介口，而家仲活得好好，沒事嘅。

黐喺屋企應該會晚晚發惡夢

其實如果一嘢戒清晒佢哋都會出事

所以通常係逐少減 say, 今個禮拜係上個禮拜90%咁 唔覺唔覺 減返去正常

但真係要好多心機 同好易破功做屋企人好辛苦下

上面好多人話用激將法 但其實都要考慮吓病人心理問題
你要知道糖尿病係一個好撚麻煩嘅病 血糖嘅升跌唔係單靠飲食就控制到
雖然樓豬屋企人無好好控制飲食 但好多時就算飲食嚴格都會無啦啦血糖高/低
家人需要俾啲心機幫吓病人 佢哋心理壓力先無咁大
唔好一味鬧同罰 咁樣幫唔到佢

糖野真係戒唔到,但每日都飲大量水
可樂當水飲....

想問下無糖可樂
係咪健康D??
我平時飲開無糖多